講真聯賽冠軍比起歐聯冠軍含金量更高，更反映到球隊實力

始終聯賽更能夠表現到一隊波全季既穩定性，大家既對手又一樣，唔似歐聯咁可以靠抽靚籤同埋一場半場負碌靠運

你有實力，抽到邊隊都照屌打架啦

有時一場半場欠運冇辦法

飲啦仆街

屌你老母講乜撚野呀又

都係 分組賽一直負碌碌到個冠都無辦法

隻死獌犬然左場波就係度支支左左

疤狗鏝狗走啦

其實係，歐聯本質就係 tournament

歐洲超級聯賽

仲有時好運抽到D垃圾隊鳩踢都贏
但聯賽唔一樣 每隊都係打返相同既對手

你見曼聯依D大球會都開始唔太care歐聯依個飛機盃，反而盡心盡力準備打比，贏左之後更開心更多人見識到隊波既實力

樓主點睇車路士

如果今晚蛆拜出埋局就4大聯賽冠軍同時收皮

MbU

身為車迷今季場場睇足
支持干地繼續執教
目前陣容睇好法比同摩西斯
希望油王盡快同佢地續約+以佢地兩個為重心組隊

又黎靚籤論

不服來便

講得好

你都講得好

冇錯，所以疤輸運尋日

樓主咁高質都反

算啦Ching
我都唔明出面班on9憑乜野抽水
巴而家仲係聯賽第一+不敗
點睇都唔係失敗者啦

講完會唔會打冷震